市民仍然對呢d事視而不見 遊行一定要持續落去

黑社會>>>>>popo>>>>>>>>>>>>>>市民>>示威者